Q:  IE throws error: "Object does not support this property or method". What happened?
A:  http://www.prototypejs.org/learn/extensions


Q:  Error is thrown: this.<blah> is not a function. What happened?
A:  This is most likely an execution context (scope) problem. Iterators (which are used in Enumerable methods) 
    and event handlers (used in Element#observe) are executed within global context.
    Changing the execution context is as easy as using Function#bind.
    
    http://alternateidea.com/blog/articles/2007/7/18/javascript-scope-and-binding
    http://www.prototypejs.org/api/enumerable
    http://www.prototypejs.org/api/event/observe
    http://www.prototypejs.org/api/function/bind
    
  
Q:  I get all kinds of weird output when iterating over an array using for..in.
A:  for..in should not be used to iterate over arrays
    http://andrewdupont.net/2006/05/18/javascript-associative-arrays-considered-harmful/


Q:  Something doesn't work as expected. What should I do?
A:  1) Get the latest version of prototype.
    2) Make sure a document has a proper doctype and is valid. http://validator.w3.org/
    3) Exclude other scripts from the document.


Q:  My applications slows down when I use Event#observe on 1000+ cells in a table.
A:  Event delegation could reduce memory usage.

    http://icant.co.uk/sandbox/eventdelegation/
    http://cherny.com/webdev/70/javascript-event-delegation-and-event-hanlders
    http://mislav.caboo.se/js/handling-events-on-elements/


Q:  How do I make prototype work together with jQuery?
A:  Use jQuery's noConflict.
    http://docs.jquery.com/Using_jQuery_with_Other_Libraries


Q:  Script.aculou.us wiki is down. Help!
A:  You could use an offline version of docs.
    http://www.m3nt0r.de/blog/scriptaculous-offline-docs/
    
Q:  Are there any offline resources for prototype?
    
    

Q:  Where can I find prototype/scriptaculous tutorials?
A:  http://www.prototypejs.org/learn
    http://alternateidea.com/tags/prototype/
    http://andrewdupont.net/categories/web/development/javascript/prototype/
    http://tobielangel.com/tags/prototype
    http://mislav.caboo.se/js/
    http://thinkweb2.com/projects/prototype/
    


Q:  Are there any books on Prototype/Scriptaculous?
A:  http://www.pragprog.com/titles/cppsu
    http://www.amazon.com/Prototype-Scriptaculous-Action-Ajax-Crane/dp/1933988037


Q:  Where can I find a packed/minified/compressed version of prototype/scriptaculous?
A:  http://groups.google.com/group/prototype-core/files


Q:  Where can I find 3rd party plugins/extensions for prototype/scriptaculous?
A:  http://scripteka.com
    http://www.ajaxrain.com/tagcloud.php?tag=prototype#script
    http://wiki.script.aculo.us/scriptaculous/show/EffectsTreasureChest